# Contra

# El master se actualizara a medida que se completen los diferentes niveles!

# Programas a utilizar:
#    GODOT 3.2 para la programacion
#    GIMP 2.10.22 para editar sprites
#    Audacity para edicion de audio

